杜汶澤有無同鄧麗欣扑過野

冇呀 屌你

仲有江若琳同薛凱琪

利申：9up

3萬蚊 過夜啊

我認為係兩位數同三位數既分別
唔存在有無既討論空間

你老母就比人扑

冇呀屌你老母

點會無

毒撚不願承認的事實

杜汶澤應該會嫌Stephy對波細

問下成龍

Manchester就可能.........

一個正評都無

關我撚事呀屌你老母
你冇得扑野好葡萄？

盆菜呢？

杜汶澤有無同樓豬扑過野

你睇下杜生笑得幾撚似夜場啲肥仔

講到大塊田大波咁

我淨係識方力申一撚定無

你個老母就同我扑過野

正常者。唔算大。
明步對野 真係成塊板咁

肢體語言說明一切，咪踢爆啦

又係笠個名就當自已係真人